# Наименование

Разворачивание инфраструктуры

## Дата

Дата: 07.02.2023

## Статус

Принято

## Контекст

В качестве платформы для разворота инфраструктуры была выбрана платформа Yandex Cloud. 

## Решение

Разворачивание инфраструктуры будет происходить с использованием программного обеспечения terraform и ansible.

Ссылки на официальные ресурсы:

     https://www.terraform.io/
     https://www.ansible.com/

Скрипты terraform, находящиеся в папке в данном проекте, расчитаны на использование облачного провайдера Yandex Cloud. 
Поэтому перед началом использования необходимо зарегистрировать там аккаунт. 



